【拆李城開派對】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCCXII

#StandWithOzil

1

2

愛蛇

護級隊大戰

雲加

Ozil

明明全英超都奶共
變到得阿狗奶
阿迷就藍

呢排咁多單柒野點搞

希望護到4

ozil

Free老納神

Mings幾好笑
係咁出賣廢龍
辣慶完Bamford之後 放人strong foot任射

巴打其實唔洗咁上心啦
大部分人都無了解過成件事就係咁屌我地奶共
純粹早排我地結太多怨依加借啲意屌埋我地呢啲球迷仔姐

李城狂轟阿仙奴5蛋，阿迪達被炒

爺爺回歸

回魂夜

十年冇踢過波

燒

爺爺空降教波

我都差唔多
仲要新鞋刮到隻腳爆晒肛

波底差點學踢波
我踢波似坦狗
一攞波即傳

25基，彈彈波

你無踢咁耐都踢足幾輪 勁到

我踢波似基比斯
專門搞笑

我都係行行企企，防守雪糕筒

波事春秋係咁jer住

好好架啦
好多人都係望住地下踢自己波唔交波
一味自己鳩推推死位然後失
d 隊友follow 又無用

FreeOzil

btw 個個話唔識踢出到黎踢到美斯咁

藍屍個post仲推緊攞彩話咁2

我做閘踢呀迪達足球

依個channel都係五線暗星既分枝， 點解差咁遠， 呢啲先係人話， 睇左暗星條片見到佢個臭閪樣就食唔落飯

牙zip嗰班黃嘅一早quit咗暗星

我都係一攞波即傳
鍾意直線

我琴日踢到埃及咁
瘋狂橫傳

都唔係講緊阿
成個post兩條友互片

連睇都廢事

逼搶足球其實都係搞死左ozil，全部人man mark咁滯，彈彈波廢晒武功，ozil呢類中埸靠跑動+傳送好難揮，要盤扭+護波好既中埸先好用

我都無睇中間
一入見到post 頭已經嘈緊
飛去尾都仲嘈緊

臭燒踢法似我

明明ozil有技術 但唔知點解好少見佢拎住粒波帶

唔開心係因為證實唔reg奧燒嗰日開始 就肯定左自己今季冇得再喺比賽場上面睇到佢

其實由開季開始每場一個鐘前都奢望奧燒會出現喺陣容名單上面

而家呢一刻就好似連奢望都唔再比我

韋舒亞接受BBC的採訪時，談到了自己離開韋斯咸的原因。

韋舒亞說道：「人們會問，球員拿著那麼高的工資，他們還想要什麼？但沒有任何事情比知道自己無法出賽更能消耗你的信心。不管你在訓練中做了什麼，或其他球員表現如何，即使球隊0比3落後，你也不會獲得出場機會，我不想留在那種環境裡。找到一家能夠給我出場機會的球會，成為一名重要的球員並且感到快樂是很重要的。我不想倉促行事，我需要找到適合的球隊，我對去歐洲大陸或任何地方踢球都持開放態度。」

「人們都忘了我才28歲，所有人都認為我30幾歲了，可能是因為我16歲就出場踢球了，那已經是12年前的事，在足球世界中，這確實是很長一段時間。我覺得我已經保持了很久的健康狀態，但我沒踢過多少比賽。人們很可能會忽略這件事，但保持健康和參加比賽是有區別的。我已經完全康復一段時間了，但是如果沒有參加比賽，你就無法適應那種節奏，並為自己爭取到出場時間。我希望在新球隊每個賽季能踢20到25場比賽，並且能對未來抱有期待，我覺得我還能為球隊做出很多貢獻，想得到機會證明這一點。」

有冇見過有人開po屌鏝 修仔 狼隊奶共？
紅色資本wo 狼隊仲要大大隻殘體印係心口
根本學上面ching咁講 借題發揮想屌我地班球迷姐

無約開
咁岩相認到
如果有人搞我都會join

頂級中埸入面ozil盤扭算幾弱，d施華卡叔果啲拎住粒波舞黎黎舞去黎創造機會，ozil如果要帶波好易帶死粒波
就算燒而加32歲其實都唔覺佢跌watt跌好多，佢打純技術+傳送 幾乎唔食身體咁滯，就算速度都唔覺佢慢左好多，反而係唔岩現代踢法

關咩事
佢地搵人爆閘搞事 如果唔係都唔會打外戰

車仔心口個贊助商夠奶共啦
lbj 有利狗股份+球迷會事件啦
班撚樣雙標到仆街

你同個傻既認真傾
佢引戰想引我屌佢姐
根本而家出面見水就抽 好似佢條傻鳩咁姐

我細個體能都會自己扭自己去，依家踢耐少少都跑唔郁

發覺臭燒愈踢愈單蹄馬

係輸蝕d

波台有咩人唔會抽水
我地有水都抽啦
不過佢地唔知頭唔知路核突啲姐

點解你哋會相認到？

唔關我事琴晚有巴打荔園踢波咁啱同場

咁呢個真，有位就實入你理得你咩隊

所以出面啲抽水post實多 無咩好勞氣

呢個基本啦有邊個唔想搶道德高地

皇馬後佢淨係識傳送黎製造機會 咁就好食隊友走生個位

agger

好偽善

香港警暴有無出過聲

好噁心，上年又唔見佢to our hong kong fans

屌你老母偽善球會

中国呢

DKLM

要出信感謝

泰國果邊都無出聲啦

比人狂屌

大家去留下言啦 我都留咗

關中國事就割席，維吾爾人唔係人

Club statement - "The content published is Özil’s personal opinion. As a football club, Arsenal has always adhered to the principle of not involving itself in politics.”

一齊洗fight for freedom stand with Hong Kong

真係偽善到仆街

啲top comment全部都講緊點解唔講china

Stand for乜都好 關香港定奧燒事都好啦
咁偽善同唔公平 本身已經好令人作嘔
咩叫公義真係任佢定

仲要好似好多都係唔關事嘅種族

柒夠未，唔做好過做

阿狗愈做愈柒d野

贏輸都係呢類topic嫁啦

第三多like嘅comment有講香港
希望俾多啲鬼佬白左了解亞洲政治形勢

道歉狗開港狗波咁得閒

見到都有白鬼講香港情況
不過阿狗真係奶共奶得柒過人

屌你老味
偽善到
反到佢仆街
如果咁都唔撐燒既 就仆街死轉去做藍絲啦

所以我好支持奧燒拉埋政治擺阿狗上檯
呢隊西波要比人教訓下

原來高層咁正義
唔反了

燒個AGENT真係一D都無講錯
你可以選擇唔講 你要發聲就唔好揀只對你有利益果邊黎講
偽善到仆街

想申請庇護去阿狗到做煙腸了
應該會stay with手足

真

g持

阿狗其實真係要請過班pr 呢班pr廢到閪咁 好柒

咁樣出個post...鬼佬pr公司好波

新post comment着晒火

請呢到D手足

Feel到就嚟學暗星唔俾人留言滅聲

“你要發聲就唔好揀只對你有利益果邊黎講”
燒咪又係咁...
即係支持燒還支持燒
咪吹到佢好正義先得架
阿狗就唔洗講 仲衰

滅唔到啦 根本係自己搞柒自己個名
你試下佢唔奶共 即刻解決所有公關危機

屌你老母呢個時候仲出呢啲post

所以佢講完有咩利益?
無左22M Adidas deal?
定俾人雪成季連波都無得踢
個利益係邊撚到呀 垃圾反燒
屌你老母臭西

真係覺得抵阿狗呢間球會愈做愈梅
成日搞埋d野趕fans走 真係唔怪得愈來愈多其他球隊超越

之前燒post 東突厥果時
又話球員唔會comment 政治嘢

睇得出高層開竅了

請過班pr好過啦

請番燒做pr

改咗啲咩

「英国伦敦」

垃圾級PR
擺明同人講我就係咁虛偽

外國阿狗終於都明中國威脅論啦

有冇手足冇俾cctai block
可以去cctai講下阿狗雙標PR

燒又咪一鳩樣沒有誰比誰高尚
又唔見佢講下亞美利亞

繼垃圾龍之後羅馬同利華個admin都好撚玩得

燒係穆斯林大統一撚，支持宗教治國，立場一直無變，但係你阿狗就好明顯彈出彈入double standard

所以我咪支持燒為東突發聲
因為難能可貴有人企出嚟

但反佢對土耳其嘅言論
因為佢嗰d擺明係利字當頭

就係咁

英超中文官方個admin都好玩得

你用簡體字

你要發聲就唔好揀只對你有利益果邊黎講
呢句林狗講 which is 我覺得燒又咪一樣

阿狗更柒因為佢禁燒言
所以罪加一等
就係咁

西維爾抽垃圾龍單野抽到乾哂老老豆豆想捧列斯
啲波又好睇球會近年又唔濕鳩

仲幫手完左龍門內戰

米笃爆拉

阿狗就最賤種架喇但又唔好捧到燒高到咁

秒撚咗

駁5刀

英超成日用啲潮語cls

有無手足一齊轉會列斯聯

德甲好多Twitter admin都好痴線

呢期真係唔敢著阿狗出街

之前有張封...

驚乜 我今朝照著Willock

比爾沙大師
幾欣賞佢

今季都想課件列c波衫 主場同作客都幾正

唔怪得知今朝見到有位手足著willock bulk到仆街...

屌阿狗係因為一講到中國，阿狗就走出黎話同球會立場無關喎

果兩個紅字ON9仔根本唔撚明個分別
一個人因為長大背景而有政治立場
而同一個球會因為收左支那錢 而有double standard
你同我講佢地係一樣?
不如果兩個紅字反燒 講下燒發聲之後得到D咩利益

我轉會撐黃潛

想轉會 邊間好

同暗星一齊支持熱狗

我瘦撚來 可能有兩個著

Ching識波

如果從頭黎過最好既解決方法
高層下令達蛇一定要出燒
然後唔比任何戰術support
等佢踢得差
咁fans就衝出黎大鬧350k
然後球會有勢就雪

佢muslim 幫自己友嘛
乜撚野adidas deal? 你班友又話佢唔care錢?
呢小小錢對佢算咩係利益呀
攞返咁多pr同你班契弟既盲捧賺哂啦
你要踩球會偽善又唔見你話燒偽善？ 幫個種族謀殺既獨裁者站台？
你又唔偽善喇喎？ 唔見你出post關心尼日利亞黑警殺人？
講咁撚多其實個世界就係個個都著重自己利益要有幾中二先仲睇唔清呢樣野呀懞撚
你估侵英國又真係無私咁幫香港人
改埋個乜鳩林狗名就死返去軌po死臭柒

好撚勁

今年西甲冠軍

#129 咪話咗阿狗最撚柒...
咩你同我講佢哋係一樣...

#125 咪話咗我好支持燒發聲東突...
但唔支持佢為咗利益撐土共/阿共...

真係好撚嘔心點撐落去

二月先有得reg返
到時都要時間洗走好印象
唔會一兩場就Ozil out
到時燒都約滿走咗

佢林海峰fans

嘩 尼日利亞個post肉撚酸到

宜家出翻都無用la 球會個形象已經敗哂

看透世事

廢老成日講美國夠仆街啦，所以中國做乜都合理
佢地講我都唔明，聽完你解釋我就明晒佢地
thanks

阿狗想洗白 除非拎到英超冠軍或者歐霸冠軍 呢d先有機會cover到宜家個醜態

Wenger: "I always felt strongly that as a manager of a football club my job was to protect the club in every circumstance. And I did that sometimes against my own deep desire. I did it even though I didn’t completely agree with what was going on"

Wenger: "I did it, even though people inside the club sometimes let that noise come out. You would see the stories that #Arsenal had £100m to spend, but they were not true. They did it to protect themselves, but I never wanted to go into that game"

Wenger: "Football is difficult enough even when you are united; if you are disjointed it becomes an Everest climb. In life you meet many brave people. Then you also meet people who are less brave, the ones who when it doesn’t go well, they only think to protect themselves"

Wenger: "People must know, surely, that I was completely loyal to the club. I built it as a brand worldwide, as much as I could, & it is respected everywhere. So its always the titles that are talked about but what I think remains is your way, the values you carry through"

爺爺又出黎單打膠層

俾人話係軌
我都唔知點駁佢

咩成績都冇用
賤種高層
垃圾管理

Wenger: "Real Madrid were the team of my childhood. But when it came [the job offers] I was so involved in getting Arsenal through this period, & today I am proud of that. Florentino Perez still tells everybody 'This is the guy who turned me down — twice'"

好多外國人都拎支那出黎講，無人敢駁

小糞紅幾時全面進場？佢地好撚威架，我睇啲日文YouTube channel佢直頭可以用埋日文屌柒啲架仔

屌你老母隊波使唔使嘔心成咁呀

牙狗PR廢撚過香港政府

依家真係pr或球會政治都好難救

有道德高地就搶

都冇撚用
降班啦仆街

燒仲早過阿狗啲非洲人出聲啦，咩淨係幫自己友丫睇過

對呢隊波真係好撚失望 奶共奶到咁撚出面
球會形象衰撚晒

幫左亞美尼亞人出聲未

總有d盲粉到時見你有成績就會出黎護航既

兵工廠世界大把，隊波柒到咁都可以盲撐

何蛇係唔係又做乞兒

你班撚頭佢幫亞美利亞出聲咪又會話佢反阿塞拜疆人，而家係你阿共奴雙重標準無視維吾爾人種族滅絕，但係見BLM同endsars trend緊就狗沖，關錢事就so politic滅ozil聲

屌班高層雙重標準冇問題
咪捧到奧燒民主鬥主ok?

估唔到fb ig啲鬼佬都追住黎咬

鬼叫響英國 東突厥都唔係trending
呢D球會都係機會主義者

太過柒，風頭火勢仲搞依啲嘢

樓樓上條阿狗柒到

Could Arsene Wenger manage against Arsenal?

‘In England it’s difficult for me to go somewhere else,’ he says. ‘I’m stamped Arsenal and I want to stay like that. When I see an Arsenal shirt, to me that is “we”. And I still say “we”. And I don’t think it exists any more, the freedom I had. But somewhere else? Maybe, I don’t know.

係 真係似炒咗pr
有乜理由柒成咁
巴塞都唔會啦...

屌 尋日仲同佢嘈 原來係我on9

屌得最大力都係啲黑人阿狗
笑撚死

無pr應該都唔會反智到出依啲po掛
隊隊都出得
係你依隊垃圾唔得

可能搵左個洗廁所嘅黎頂上

白左勁撚廢唔敢出聲
反而黑人俾人迫害開感同身受

依頭話足球唔講政治野 屌你個閪轉頭就玩雙重標準

話說#endsars真係搞左個零兩個月 宜家先發聲明

唔係年年都有個非洲首富尼日尼亞人話要買阿狗架咩

2021 ar

成日都話忙完手頭上個project就買

最多俾個位2和b回歸deal

香港搞咗年幾都粒聲唔出啦

高狗會賣咩？

唔奶共，個歐超聯實冇份
但得5隊，奶唔奶可能都係冇份

Twitter可以閂comment

Ig都得
可以set回覆上限

阿狗PR 真係好柒
分唔到係突登定點

blm 咁炸嗎

試吓都好吖...

阿狗係咪請咗港共果間PR公司

Coronavirus redundancies.
Sacking of the mascot
Mesut Ozil situation/treatment.
Arsene Wenger revelations

The class that was associated with Arsenal football has suffered and continues to suffer so much reputational damage this year.

真係4樣嘢短時間內齊爆
阿狗pr同crisis management都豬

勁嗰班畀佢炒左 應該係

認真 宜家睇返愛蛇嗰時都無咁核突

宜家想睇埋反達威威

不嬲都唔勁你睇下sns growth幾低

可能ozil請咗果班人

請pr師巧貴成班大食懶 隊個文員仔做一樣姐

愛蛇心諗好撚彩

愛蛇唔鍾意燒都唔會咁對佢
Respect 愛蛇

好似佢雪燒先架wo

其實不嬲都屌緊高層仆街雙重標準架喎
你講到好似無人知咁

佢唔係因為政治原因雪燒

阿迷惡到

幫穆斯林就係因為自己友
幫黑人啊尼日利亞人係為咩？啊，我知 為左拎光環，一定係pr技巧

咁阿妓官方支持尼日利亞同BLM又係咩
唔怪得知咁多球迷會最藍到發黑果信就係阿支奴

巴丁做乜老咗咁多

佢唔識用

5年後都唔知有冇一半仲係度

點睇Nelson bb俾人迫害

成張圖個個都照妖鏡架

之前吹到係達狗愛將要重點培育
而家場都冇得出

以為愛蛇打歐霸已經保守
點知丫達仲保守
丫叔都係la兩場冇出

出咗兩分鐘

丁未來

nelson好撚慘pepe條垃圾

愛狗場場歐霸大比數喎

今次駁吾刀

要一起身反北韓反伊朗，之後食個包諗起非洲大把人捱餓冇胃口，飲啖水諗起冰川融化北極熊浸死唔安樂，跟住反中共反白羅斯無限loop先可以叫民主鬥士
照呢到某啲巴打標準，馬丁路德金淨係解放黑奴都唔叫民主鬥士，要解放埋全球受極權打壓嘅人民先可以稱得上民主鬥士同唔偽善

愛蛇好似都用好多正選踢wo

尼日尼亞關阿狗咩事
阿狗應該一視同人唔出聲囉

ching又極端咗
燒唔係偽善 但一定唔係民主鬥士

又要出嚟拎光環
又唔肯講埋香港泰國muslims

愛算肯用青訓

林狗都唔識 真係好打有限

佢直接講Stop police brutality
唔單單講尼日利亞都冇咁柒

BLM

willock 死撚開啦

多底 沙列巴係咪真係咁廢
好想睇下佢落場

到底

同意
btw有冇人諗住send啲香港警暴相比我燒

以果條友邏輯好似真係咁
關心少左受逼害嘅一群就等於你偽善 利益行先

阿狗多非洲fans呀嘛

唔係廢不過冇之前吹到咁勁

too political

好似因為呢單野英國football twitter trending

對比之下 包皮真係好撚抵

話咗今季會入starting lineup
廢極有限

之前個sam dean 吹到佢好撚大
又vvd 又華拉尼咁

最理想3中堅 未來
包皮 張伯斯 沙列巴

同埋牙羊ig有出po

買正版波衫定域子版

football reason嘅野我地識條春咩

有尼日利亞名叔2nb

同埋單野好似差不多settle好
宜家先加把口
真係似攞彩
羊都識關心下其他非洲國家 真誠好多
阿狗抄d唔抄d on99

真心覺得贏歐霸都冇用

冇用架喇肉酸到咁 捧都係捧個感情

就算贏咗我都會唔開心

尋晚喺youtube睇返03年啲片 好心酸

好掛住爺爺

呢排阿狗7到成個波台都抽緊水

你改名做救阿狗

抵架喎
我地本身都反開高狗架啦

唔會好似某班怨婦_咁盲撐自己友囉

你邊隻西眼見到我話大陸狗做乜都合理呀
又來屈毛

730撐耶子勇氣足球

屌鳩阿狗高層就話啫
點解要屌鳩阿狗球迷

其實其他隊都係奶共
奧燒個經理人都有話東突厥問題唔係淨係出現係阿狗一隊

咁阿狗係咪又要一起身反北韓反伊朗，之後食個包諗起非洲大把人捱餓冇胃口，飲啖水諗起冰川融化北極熊浸死唔安樂，跟住反中共反白羅斯無限loop先可以叫唔偽善呀??
雙重標準到你咁都覺得自己好有道理真係贏哂
事實就係人地冇義務幫你打蝗
學埋cctoy啲on9野當正自己係世界中心
你話係香港人都要做藍C狗就抵打姐
其他國家所有business所有球會老奉要理你咩
成日唔自己諗下有咩可以做到打共狗, 最叻就係道德綁架其他國家幫你
你鐘意杯葛係你既權利, 我十卜你架
咪再撚睇阿咪入阿po啦屌

唔消費唔宣傳唔入場

我相信好多人迷呢對閪波都係因為爺爺

希望你唔係買咗好多

好多人都係因為迷享迷雲先迷阿

宜家重撐既都係J爺爺d歷史ga la
邊有新球迷做阿狗

我迷普

我迷愛

講到新球迷鄰居應該多過我地

有咩方法可以令支那同阿狗割蓆

支那人好低智 連cs圖係港暴都可以信
咁阿狗FIFA出我燒 都得啦

近年新球迷我哋應該唔會多

Btw臭燒真係令到阿仙奴多左唔少fans

超低能，勁搞笑！！

我勝利球迷

一食飽見到個留言笑撚到我

真係j歷史 ja，同埋好似老夫老妻咁，慣咗

講好睇，近年狼隊、李城呢d仲好睇

which one

今晚車曼點買

講完你地唔跟
上場阿狗即討比tips無人理

阿狗admin平時好撚多嗲又當年今日又盛，而家靜撚晒應該仲開緊會

今年拖肥，維拉都有吸引力去睇 反正阿狗隊閪波咁無良 轉會好了
撐燒就夠

你次次贏完先貼上黎點跟

請連登仔好過啦 假膠又有 搶口又有 為公義發聲又有 最緊要乜? 24小時on call

由爺爺最尾兩年開始就已經唔好睇la

咩牙 上場歐霸 即場咪講主隊首名入球
2.5b 同埋阿狗cup
果陣個個掛住屌達唔理發達tips

我做啦屌

其實最撚嬲係佢啲調動太慢

阿狗長期處於弱勢包括買人預算方面
成績有時突圍而出 呢個亦都係吸引嘅地方

長期班霸反而冇咁吸引

依家呢個仲慢

咁好心佢就唔好又BLM又connect Nigeria 啦
收皮淨跟波咪冇人屌佢囉

最尾個年場場鳩清波

個個掛住屌臭閪達

歐霸快左 㩒完掣就杯
學愛狗一開始出鳩陣 然後神調動

諗起尋日列斯聯癲佬上半場已經換人

我諗緊最城會唔會反底炒西咸 贏就贏硬 不過驚佢贏波輸盤

對球員黎講唔多gur 好在佢炒鳩廢龍
唔係球員心諗 我半場未夠你換走我想點

笑撚死，兵工廠有條友話羊背脊隻鷹
似唐伯虎用ar叻畫果隻

yes

藍斯勁嗰年好睇

韋斯咸近期個勢唔錯
感覺會反咬曼城一口

上半季仲有得睇吊到你明

條友拎咗個黃牌

可能講好了，半場你搏盡

講咁多 到頭來咪又係+形象分
垃圾偽善球會
搞到佢地銀包果時
新疆死幾多人都唔會出聲架啦

傷到差唔多季尾

唔係受傷原因嘅話上半場未完俾人換走其實都幾撚侮辱

你買咗貼上黎，我先跟

條友黃左後仲係咁犯規 真係遲早紅

而風向係反燒定反阿
我準備出嚟尾刀

未必係因為個球員踢得差
可能戰術問題 個領隊覺得要變先換
不過都要個領隊有膽識先

反林狗

迷拿不能參與

迷基有見地

你比人尾刀？

我反拿狗條契弟

認真呢排唔係好迷到達 d波太西

聽晚教訓你地班反達忤逆仔

真
悶得過份

其實咪撚再攞預算出黎啦 好肉酸
我地net spend唔低架 係買唔岩人唔識賣人

再打skip中場 真係比你出返燒都矛用

吓?連外國阿迷都認為關中共事咩

你睇最新個尼日利亞po

都唔係要你場場贏，d波無離神氣

愛蛇唯一好處係咪敢用青訓同換人快

唔係lor
比爾沙琴晚服眾到仆街
換嗰下真係再遲一個play已經見紅
加上換入嚟條友係比人換走嗰個嘅好朋友
我諗比佢換走條友應該幾服

good ebening

頭場英超 曼城盤
鳩買駁佢起機反底 唔中唔好屌

唔好計反隊閪波，淨係哩單野已經係反ccp大好機會，你求其打啲野反共都reach到幾千人，仲有啲鬼佬係今日先知維吾爾穆斯林發生咩事，平時做twiiter任係講緊reach得圍爐一百幾十人

跟

有咩問題,阿仙奴從來無表態過撐共定反共
係未一定要地圖炮打曬全天下既不公先得
阿燒講土耳其講阿塞拜疆,
阿仙奴唔出聲反唔通又屌阿仙奴

阿仙奴=反手引起外國關注東突厥 不反了

留返位比人cap圖先

ESR 洛克人咪愛蛇打歐霸小組賽提拔上嚟架囉

香港打到全世界都知既時候 阿狗有無出過聲?
事關背後關中共事咪唔出聲

暫時最合理嘅講法係
高人工 減人工 土 新疆 雙亞 同鳩層對立 Bonus問題 Pr問題
全部加埋

睇上半場訓咗,估唔廢龍輸3粒

馬天狗死晒全家未？我地LENO黨可以上水未

sor，其實我冇睇愛蛇波

廢龍=馬天
廢廢龍=leno

失波唔關馬天事

唔係啦
係佢雙標呀
話Ozil political 自己出po就唔political咩
不過雙標都算
講真 有邊個唔雙標吖 燒自己都雙標啦
阿狗罪加一等係禁鳩人言
whereas佢自己就可以講乜都得...

新伊巴地標
話說u23得返13-4 個人用

阿Po著名迷Xhaka

subs笑撚死

個subs

奧燒要球隊講清楚,佢自己都要講清楚個不公係咩,
你話垃圾龍,話減薪都炒人,ok,
但你燒埋落共產黨仲比環時抽埋水,條氣真係唔撚順

3個sub

執柒左佢啦亞仙奴

今年借咗好多人出去
U23似會降班

原來廢龍第一球撲返畀人射
第二球冇反應

隻沙拿同挪乙仔好似傷埋

廢龍: 屌你明斯咪撚辣慶人 要打就完場打鳩哈彿仔

乜野係雙標...

原來你講political 雙標,咁又確實係

下次講返雙重標準

我咁

（我明喇原來係咁）

姐係唔推斷得？一定要會方明確支持共狗，我地先反得？

好敢用Wilock

愛蛇進攻勁

叫女羊上黎踢頂佳先啦

接實王：你燈唔緊要 最弊你燈埋我呀嗎

出加西亞會唔會比安東尼奧屌到含哂撚

你好意思話人燈？

等陣直接#BlessHK 波台變奧燒台 個個比人告國安法

屌越黎越肉酸 唔撚護主了以後

呢套真 近幾場都好唔精神 睇都覺得悶

得兩招
一招屈左路人多
第二招屈比狗落底傳中

希望433會好啲

343 100% 達狗一成不變 死攬343

熱刺搶閘邀雲加主場睇英超

【Now Sports】自2018年離開阿仙奴之後，名帥雲加就再沒有踏足過英超賽場，但雲加透露熱刺向他提出入場觀賽的邀請。

雲加（Arsene Wenger）率領阿仙奴22年間，協助球隊贏過3次英超冠軍及7個英足盃冠軍，他鑑於對阿仙奴的熱愛，自卸任槍手主帥後，就沒有入場觀賞過任何英超比賽，沒想到同市宿敵熱刺卻向他提出邀請。

雲加接受英國《每日郵報》訪問時透露：「熱刺現時有個完善的新球場，而我就得到利維（Daniel Levy）的邀請。我只能說總有一天我會再次踏足英超賽場。」

然而，熱刺領隊摩連奴正是雲加執教槍手時期的死對頭，雙方不時隔空開火，精彩程度不亞於球員之間的激戰。其實雲加也是老馬有火之人，他表示：「我想自己在阿仙奴領軍約1235場賽事，其中1225場都有好好控制自己，那剩下的10場……我會因沒有控制自己而感到後悔，因為沒有表現出應有的態度，也是對球會的承擔。」

雲加的教練生涯與無數名帥對壘，但新自傳卻只寫下與費格遜的恩怨，雲加指出：「只談論費格遜是因為我倆都沒有工作在身，費格遜和我一樣也是失敗者，所以不想談及摩連奴、高普、哥迪奧拿等現時仍帶領球隊征戰的領隊。」

圖片來源 : ©AFP

除非埃及party 如果唔係個433防守都係唔掂 c8沙卡自己拆掂剩低個位

你係咪無肉咗女羊同女子隊

Ozil
Party 埃
達狗

本自傳出黎把撚丫
留返寫遺書先爆

寫定差唔多 都差唔多...

Premier League Managers 2020-21 Salaries (Contract Details) [via Sportekz].

維拉同西咸件衫都幾似

The Guardian's predicted line-ups for tomorrow's game. #ARSLEI

西咸

1:0

戰神antonio

鏝

倒掛

倒掛入波抵入

安東尼奧

勇氣足球

耶子：antonio展示出勇氣

冇控球都搞掂

把握力

椰子ball都刺激過我廠

燒味足球never die

咁樣都入
真係無野好講

真倫敦一哥

椰子勁到

阿仙奴無既野

仲有般尼

我地贏到西咸

踢法同上場阿狗對鏝差唔多 收後打反擊
然後人地安東尼奧入我地saka唔入

西咸個541真係靠Antonio一個打哂

阿狗點贏韋斯咸嫁

佢哋近期個勢真係幾紅

-6足球

靠包皮壓制

人地球王耶莫蘭高都未出

椰子放水俾舊部牙達

尾段平安鐘 愛狗足球

包皮輕鬆單手扯低安東尼奧

主場呀
作客贏到先講啦

唔怪得用根度簡 原來啲人傷晒

寧願咁
都唔撚想見到五後

差D又有

我地又幫人起機

半大未

點解鏝對我地唔出加閪亞

根度簡=輸

Antonio真係可以撞撚死哂嗰D技術型中堅

依家內鬥緊
贏波都係-6

步大力雄

入波都有埋真係好撚屈

包皮輕鬆壓制佢

大黑腸 不嬲好用 但我地隻黑腸拿卡 撚羊

Antonio得返一年約

韋斯咸都贏鏝阿狗

啱阿狗用 打反擊一流

2禾b已經係我哋最撞得嘅黑腸

係中下遊都入到波 得阿狗入唔到

阿狗贏左韋斯咸

加西亞咁廢 靠咩過疤

阿叔未出手姐

阿狗都贏西咸鏝狗

dna

根度簡廢撚到

係互扯不過包皮輕鬆ko

antonio淨係買番黎屈鳩d強隊中堅都夠

入波未 等緊半大

點睇都好過拿卡 出年完約 可以free sign但唔會黎

西咸尾到

d土耳其狗都係廢柴黎
唔怪得我廠

似悶到完半場

是但搵邊比球

來吧 下年我廠唔洗踢歐洲賽

下半場應該出kdb了

試派對沙卡c8
好過啦，都未試過派對上限去到邊

加埋查奧爾點搞

應該未夾好唔敢出住

以後都唔好出了

賣未

阿狗成日都簽唔到呢d撞死馬

死鏝狗對阿狗又咁好打

我都buy jor半大

邊度好打 係我地唔攻姐

原來係你

咁半場1:0好啦

隊隊都入得 係阿仙奴無得入

包皮算唔算遠超期望

搵根度簡前插 係咪玩鳩佢

個個都有得屌屎眼

鏝根本冇態 不過達狗更廢

會唔會西咸有歐戰踼我地冇

Antonio年年都撞鳩死人 年年都入到波

唔知做乜鳩對利收包皮 明明夠料

前鋒真係無

新廢龍紅咗？

點會紅，連草皮都未掂過

施華撞贏

又比假希望 半大24

Rice勁到

青訓龍黎
8分鐘走左場

後備得3條友
連龍都無

依家踢緊自由龍？
想睇

柒撚到

另一件C華先係真核依兩年鏝好廢

俾多粒都唔肯 黑仔到

點解唔擺Macey

依個幾時又叫新廢龍

唔係講冰島咩

曼城唔是反唔到底呀？

臭閪達捉晒上一隊

Antonio lukaku Adama

如果集齊呢3件撞死人

反雲狗不配廢龍呢個稱號啦

定係個件叫冰島廢龍
依件就新廢龍

搵唔到呢場Live
想睇無龍

Saliba聽日有冇機後備

連西咸禁區都入唔到

得個尻斬

還錢

發覺你都幾痴線，我幾時有叫過其他人點點點做?又屈又刺稻草人，思覺失調去睇睇醫生好喎，定係你邏輯思維能力咁差，淨係識屈同幻想屈cctoy都算，由頭到尾我冇叫人杯葛阿仙奴喎事實上阿仙奴係雙重標準，尼日利亞反警暴變咗球璮潮流就衝出嚟，奧燒撐東突厥反極權就驚得罪中共所以割席我都唔講香港都有警暴點解阿仙奴選擇性失明喇，一陣你又話冇義務同道德綁架。而且之前都冇人要求過阿仙奴要撐港反警暴，係出咗尼日利亞反警暴聲明先屌佢雙重標準。
另外你撐隊波撐到接受唔到隊波有任何批評?咁盲目?我都唔講阿po其他人睇講，你擘大隻眼睇下ig同Twitter啲阿仙奴fans屌緊乜?係喇係喇，要學你咁盲撐先算係fans，其他咁多人都唔算。
其實呢到有巴打講過香港啲fb page淨係比盲撐球會，我見你好適合不如你去啦，唔洗難為你入嚟阿po叫人咪撚入嚟

最高嗰個去守未
即係新Ibra

欖球佬應該最撚痴線
唔知值幾多錢

佢入咗波

City U23s v Arsenal U23s. Arsenal keeper Hein, has been sent off in 7th minute and Arsenal do not have a keeper on the bench. 83 minutes to go with 16 year old centre half Taylor Foran making his U23 debut in goal.

我基撞唔死人
都算係不死人

邊個守

搵到Link但要比錢on9

唔明點解歐霸又唔擺saliba esr
U23又唔用
賤種奴窮到機票錢都買唔起？

求鳩其搵個頂住先

不如睇椰子狠狠咁教訓光頭佬？

無龍好好睇架

應該係換走咗個outfielders
後備換個16歲龍出嚟

梅毒囉

保特落場打龍啦

最後個句咪講咗

今場我自己都豬
自私食先會然錢

Esr 歐霸又無u23又無 on9

U23?
去鏝官網好似免費睇1個月

整容西

一係鏝然盤 一係西咸然 唔撚好和

係換咗個16歲中堅出嚟守龍

Taylor Foran (a defender) has gone in goal on his debut for Arsenal U23s v Man City after Hein was sent off. No sub keeper on the bench. Okonkwo and Hillson presumably injured but not sure why they couldn't have put Ejeheri on the bench and then an U16 in the U18 squad.

on9

今晚who

場波一定好好睇

點解會咁，一隊d人未返去咩？

諗起之前唔知邊個聯賽有對波出晒青年軍
最後比人大吵
個龍門喊到收唔到聲

Macey 冰 兩個前日晚去咗奧地利
冇理由一返嚟叫佢哋去曼市
其他u23龍又傷晒

無呀 一個都無 esr唔知做咩歐霸無u23又無
美斯又比達蛇on99帶去歐霸

利狗聯賽盃打維拉？

喜般去咗邊

出2個龍唔出燒 抵

U23係咪有降班制活度？

係我枱底幫我含緊

有
我地護級中

達蛇走左之後曼城無曬霸氣

我見到呀 好撚廢

我喺後面插緊佢

U23失波了
1:1

link?

尊重啦你地

焦土炒保特保廢閪

唔帶過去點湊人數

應該唔係
唔係英國

得文字直播

好呀 搵多幾個巴打一齊

今晚49000贏硬，
賭乜都得

最On9係湊人數都唔夠12人

賭丁？

收嗲OK

佢都冇

As is the case with most player contracts, a proportion of what Ozil makes is performance-related. If he is excluded from the first team, he does not collect any win bonuses. @TheAthleticUK understands his ongoing omission could save Arsenal in the region of £35,000 per game.

原來唔reg都慳到💷

只談論費格遜是因為我倆都沒有工作在身，費格遜和我一樣也是失敗者

淨係識前面3個同6號8號

睇google話換咗個u18龍wo ??

4 6 好似都係今季入

半大撚狗

一係入多兩球
一係輸啦

4號熱狗轉過嚟
Lopez好似早兩年簽嘅西班牙人嚟
個龍18歲就國腳

牛油安廢龍始祖

好似用中堅打龍 16歲

冇得j antonia

Foden身體協調性好到
傳大力左都可以控返落左腳位 轉身就射

睇錯Antonio

收antonia痴撚線調動

但係對返我地永遠都上晒身
以前雞湯係咁，而家西咸又係咁

簡些路

換左邊個

做乜沙利巴係西咸睇波

搵柏金返黎教U23算啦

google寫 okonkwo入替

買乜豬乜

耶莫蘭高

要搵多條友教作客

但阿狗入親波佢都笑

真阿狗

上次跟過你買中伏
以後不了

屌你u23後備龍都冇

下兩場俾d心水大家

買what

放返美斯落去算啦

比丫達帶咗去旅行

好似買馬

後備無佢既

耶莫蘭高進攻黑洞

留番安東尼奧係到sm鏝班後防仲好

點會換Antonio

根本阿迪達對利對鏝都將11個人放哂後半場係ON9
永遠你都放一個快馬係前面睇實兩個中堅佢已經少左兩個人猜波

呢球快攻拖到甩埋

打鏝同佢鬥衝就得 佢後防就唔敢推上前猜唔到波

唔出場慳10m, 唔reg慳5m, 唔洗佢訓練慳5m,無得用locker慳5m, 無得去canteen食飯慳5m， 停車場唔俾佢拍車慳5m

係丫

唔係點叫莫天才， 你估流ga

呢一年先興人腳擺地腳線

partey份糧就係咁黎

"I can't see how it's football reasons, its more than football. If it was the invincibles I could understand that but this is the Arsenal of today"

Paul Merson says it's a shame Mesut Ozil wasn't given a place in the Arsenal squad

達蛇比班高層搞到身體上每隻眼都比人插緊

要變埋個臭閪出嚟比人屌

笠得咁曳

真 鳩笠

丁力廢到

牛油安

史達零廢到..

舊廢龍

法比安vs Leno

垃圾鏝又搞到我豬錢

屌，點解我地要賣法比安斯基？佢勁好多喎球球接實

牛油安咁勁

馬蘇牙古成日以為自己球王喺度自轉

On9架咁樣落底

丁力 laca level

原來牛油安已經35歲...

馬列斯廢到

仲踢緊頂級聯賽

尾到呢牛油安

同丁力一齊派膠

咁樣自爆
好彩250廢

丁力踢到Pepe咁

250送俾佢都唔入

迪布尼幾多chance都好又係俾前面敗哂

5M買牛油安返黎比壓力廢廢龍la

個波去親丁力都甩

又有得j返哥狗冇左達蛇唔識教波

反超未

哥狗唔識教進攻

郭富城失去了一切條link成日lag

你見到丫達識

big6得我地然到西咸

電話睇真係慘過食爛屎

牛油安一夫當關

佢哋暫時對過幾多隊big6

熱狗 鏝 我地 好似係

又係你9c

椰子 > 達狗

今場輸2注牙陰功

地獄賽程開始計，得我地贏到西咸

咁就睇雙方教練邊個過數先啦

你講完笑唔笑
我就笑左 手下敗將黎喎

隊隊都可以係鏝身上攞分
得我阿比人打到毫無還手之力

西咸下場仲要對猁

我忍夠你

贏咗幾多隊big six

多得牛油安報恩

得三隊啫

輸一球

輕鬆贏埋
神鋒準備帶帽

讓下你費事俾人炒咋

Btw輸咗幾多錢

點解要咁對條女

我都忍夠leno，好廢，好掛住法比安，佢手型勁靚下下接實

好大波

300咋
200盤 100西咸贏

牛油式接波手法仲接得實

拜狗串巴塞串精官 回血注 有無手畜跟

牙賓 法比安free走牙
無錢收添牙橙

哎呀，今次無你反光圖

Feel到富臨反底

我fb偷

5場我地仲高分過鏝玩留牙達了

一心一意專注降班吧

個Haller好似好廢

法比安唔走我地開到party(柏迪)?

世三又傷 水撚過比比

最多走盤 富咸等降班

柒左 拉！

比欖球佬2號踢佢個位仲好

明明當年牛油安比我地屌到反艇
支持5M回購

搵人通知港父

兩單嘢冇關係

佢唔走我地emi仲踢緊u23
邊有20M買人

法比安走左先有ccc 先有ooo 先有間諜 先有牙蘭 先有廢龍 先有派對
其實佢係一定要走的

football reasons當個個人dumbass先呃到人

個個新朵又幾順口

列文唔係紅牌 禾地刀唔會踢歐霸了

最後嗰一兩年唔差la， 一洗牛油安既污名, 仲要幫我地拎fa cup

隻荷蘭妹都幾弱智

萬物皆有因。

主客買哂開個和

富臨水晶宮買和

法比安雖然當年處FA Cup有功
但真正叫得上係穩健都係離開阿仙奴之後
因為踢細會冇咁大壓力
而且多左上陣機會
同埋年紀大左
不過當年走都算合理
做乜鳩到左今日先無端端話賣走佢可惜

蝴蝶效應

鄭兆聰變左咁的樣？？？？

唔覺得可惜因為當年真係離咗隊之後先發力

廢龍就真係可惜

n賓玩膠， 寸迷廢

橙 輸一場錢又比人話燈

有冇新潮文

買晶官盤 和都走盤
拜狗疤兩隊然硬

法比安回家吧

有無手足睇國家打比

d迷愛又搞事

疤點解咁有信心

迷廢覺得自己好似比人強姦緊咁
今日出街完全唔敢同人對望

廢極都勁過真馬啦

法比安走果陣係訓練受傷先比Ccc 坐正

如果你迷奴咪以為全世界都知你係肉便器...

係咪射撚斷左佢隻手

但佢接實

是但啦 總之法比安唔走 派對就無得開了

好似仲要係ccc射

但波蘭正選仲係法比安 果時

我記得ccc國家隊派膠派到俾人雪

迷奴先知

sl人ut

咁多人用法比安陰啲陰啲反leno

無朗之後無睇過

下季美斯黎埋我廠之後真係搵鬼睇

fifa21 kolasinac aggression 93 冠絕英超

Bt sport條女把聲幾好聽

下季新10號

睇疤鍠

今場睇吓啦
光頭佬生死戰

C丹點解變到咁廢

球迷對佢既aggression

點解我哋u23可以咁撚廢

又比鏝大炒4－1，今季未撚贏過

鍠

保特

個龍紅咗

皇馬尾機

保特躝

美斯又頭dup dup

巴狗重用BIG GAY

1:1

cls

得三個後備加搵中堅打龍算係咁

疤個後防

晶官已入

廢鬥廢

突然覺得阿啲後防好勁

法迪要嚟我廠證明自己

古啲killer pass勁到
一月借佢過黎啦

上場nelson bb落場都贏唔撚到la

蝗冇左c8唔識踢波

夠硬搵啲一隊去幫拖咪仲衰
都冇夾過

仲要好多唔會努力踢

下年買唔到了

攞英格蘭未來超新星willock同鍠交換

我地愛蛇比人雞咗
都勁過拖舟同膠文

去教熱狗?

去教英撚la

我nelson bb好努力

俾達狗撚爆
出場踩草

好撚嬲
出黎做乜

zaha幾勁

今場係幾好 因為富咸後面好多空位比佢爆

25古呢下勁到

兩邊後防輸住爆

睇富咸精工都唔睇鍠疤？

無link

迷基真係好撚垃圾有shf post可以放係都要放人地sales張相落公海

美斯行行企企仲係咁勁

下年去邊

美斯仲係好勁

美斯仲係好fit

去拍我燒

卡斯米路嗰球有犯規？

唔睇西班牙打吡？

勁慘
達狗出鳩陣擺nk打翼都唔用佢

吓，我諗住笑吓

臭閪達根本就係一個屎忽鬼

我30年沙夏球迷

咩係shf post
可唔可以介紹

想用pepe換沙夏

咁抵得諗

原來贏富臨3粒唔係阿狗踢得好 係對手太廢

又唔好咁講 唔係隊隊456到富咸

我哋都唔係456, 得3

其實3球有一球死球一球執雞

咪講左 唔係隊隊都456到佢地

對西咸負碌贏 對錫菲聯又係上半場9下9下下半場突然啪啪兩粒 對面仲要係排緊榜尾 分分鐘今年仲差過上年

同愛狗22場不敗嘅感覺差唔多

講到隊隊都負碌贏到西咸咁

其實你想表達咩

西咸踢得唔差 贏到已經算係咁
你睇其他你地吹奏進攻勁既對西咸都失分 雞蛋裡挑骨頭係好易
對中下遊食哂都咁多不滿點搞
做球迷耐性無 唔好講重建啦 比邊個教都死啦

西咸炒狼隊李城 李城又炒曼城 AV又炒利
今年隊隊有來有往 係實力接近左

有嗰句講嗰句都唔得？踢得唔好係事實

發覺完咗轉會 知道冇人買就勁返

av比leeds炒

玩具台

以為有鹹嘢睇添

屌你老母直升機

米杜域同墓碑邊個好撞啲

即刻80M買沙夏

好鹽濕

stand with ..ozil

yes

依家先睇到轟狗topic
睇嚟仲未嬲完

沙夏入完波傷埋

var

一路傷隔離啲契弟就慶祝

有冇link

手畜有無支持沙夏

皇狗又黑

將來會唔會有var教徒

好指昌宮果場
條條link都死晒

lookman好撚獨

富臨47號個黑鬼好撚大隻

入去道歉？

Zaha勁過哂我地全隊

嗰lookman 幾勁

未開季諗住賣拿狗入佢 典知佢又走唔到

愛蛇是無辜的

尾關等收錢，btw rb打多個都係走盤dklm

贏到係好彩
同埋贏佢地既得狃同阿 即係下游龜縮防反戰術先贏到佢 其他big6李城都冇得贏

ramos 好賤
比人輕輕拉衫特登停+反方向自己跌

交換lo

富臨全季多唔多過20分

無買你咁多
我單頭買500晶官

都無人想要

冇買到人啱用應該就冇啦

中就夠啦，我當自己連推三場唔中就雞仔注玩埋今個月

想要沙夏

好似話羅馬出25m買拿 但reject左

拿狗而家值25m多少少 唔放就渣都無

一月過黎

愛美麗如果仲係度教緊今個夏天一早買左佢了

栢加識系教波咩

仲係度教即機會本身就好細= =

富咸紅埋

疤狗個龍上晒身

幾啱宜家阿狗達狗唔識教進攻 zaha可以攞波自己舞

本來Raul想續佢既

冬季好放咗佢la
升balogun上黎lo

咁佢比邊個雞

高狗個閪仔

咁都計offside 永昌官個var做乜鳩

巴狗廢撚到

贏錢就是但啦

買左2邊ng，好彩富臨入返

勁到 跟你搵食了

下場想買軌但係十二碼聯可能又發功

其實佢個龍好似前FM妖人,做過聖日耳門正選?上年借過去鍠?
真人勁唔勁?

信自己 車狗盤

跟老婆清了

AJAX 炒左12球

阿狗贏到12:0

同字母光榮

仲未完場

狗會成場封左盤應該比人買ng輸到仆街

仲有得入，vvv仲要踢少個

有即場賭添
咁賭到佢封盤唔奇

一陣買左邊隊

車狗盤 拎晶官贏果5舊推落去

終於下定決心剪晒D頭髮為轉會做準備

仲有得買下一球

打我地就傷好

收嗲OK?

買no goal算啦

派路頭感覺上勁啲，髮型肩負責任

Next goal收錢

13:0

0:13派錢

阿狗13:0 next goal輕鬆到

咁浩頂咪⋯

唔收手到咁

頭髮帽左冇嚕

你叫對方個龍門以後仲點踢波

唔知以為啲咩世仇

咁又無既 我以前踢學界個龍傷出 我頂上守龍試過輸15球 都係咁踢

不過呢個係友賽唔知算唔算

車狗出施華會否伏鳩我

喜般又露膊又露腿

破埋荷甲紀錄

可唔可以拍爛檔cap張圖上黎

曼果2閘唔似守到chilwell同美國仔

荷甲所以係刷數據性地

開唔切nowplayer

角大 細波 希望細注都執埋

仲要真係好sick ball

想同佢扑啊

爲左佢我唔走啦

安係咪傷左唔出得？

運動員你屌到j殘都喂唔飽佢la

冇所謂冇損失

車狗盤穩

和啦好嘛

牙喜好喜歡她

想打佢幾巴
警戒佢以後唔好着得咁姣

痴撚線現場大雨到好似開左花灑咁

高波無著數 難拎

我地踢地波，落雨都係西

你地轟炸

好彩唔係阿仙奴踢
如果唔係清朝佬以後唔使抬起頭做人

收嗲啦食屎狗

好撚悶一球射都未有

咁大雨都鄧佢哋辛苦

有攻門未

悶到

sob真係淨係坐係到睇波 學哂廢蛇

之前睇住ipad先過份

冇勇氣足球

又話撚伯買左一堆攻擊球員打進攻足球

攻唔撚掂噃

兩隊都想踢防反

一堆人都係踢防反

呢場應該腰斬好啲

細波應該無問題
角大應該唔掂

一巴聲埋去都冇野

悶到仆街

太大雨睇唔到

而家覺得般奴好屎忽鬼

屌 卡域克個樣

Reece James斬波咁撚樣

博到角球先奇

收咗錢睇唔到咋掛

魔性係咁

好似拉美拿嗰種屎忽

唔怪得山狗想當年想返嚟做返個人

咁大雨
唔係出去淋丫

收嗲啦

不嬲賤種黎架啦般奴

你識咩啊
果次唔係用iPad 過咗數點拎到分

Kai第一下拎得差

肯射波未

好撚悶場波

Mandy

般奴係咪打爆牙俾人

想訓教

啲射術真係好差咁都唔撚入

Mandy差啲烏龍

又要買龍門

放心
廢龍好快會過去

尋日撲比人不了

突然好多角

Leno >>>all

Leno腳下功夫 >>>all

又有角

車仔買左咁多件 好似都係美國隊長最勁

有夏神影子不過好玻璃

老老豆豆成隊得燒同埃及先比到馬達個直線

買咗幾多角

人地唔使買了

勁鬼踢咁少

只可以話kai踢西甲一定仲勁

11.5

Shaw剃咗頭真係好撚似坦克

簡迪真係跌哂 宜家係禾地派對天下

有冇買軌盤

咁都冇事
4424魔性

麥龜

車狗盤 入球細 角球大
睇下中唔中哂3注

麥龜直接攬住人

呢球就var

又想12m 幾癲

屌你老母 幫到咁出面

拉舒福柒傷

你個閪名

車獌都幾悶下, 訓著咁濟

今年隊隊件波衫都有暗紋嘅 夾埋㗎

咁都唔吹隻龜

麥龜勒頸唔睇var 反而呢球睇

有好多都係adidas嚟㗎

阿迷心聲

般奴打咗佐奴一把都冇咗回事

驚曼連要降班

哈佛師唔係幾對辨

OK咁我買下個入球

好

你先係燈閪

哈佛師讀唔讀埋劍橋

你都快啲買啦

後備好過無 希望下場歐霸見到佢

skysports條女啱唔啱你

哈佛師幾勁

Nbc岩d

睇緊nbc??

又無喜般

隻獌講野好似暴龍哥

skysports兩條友會唔會打交？
右邊果個咩名

晏啲猁會唔會幫錫菲起機

要開po了

開時開唔好加字

開咗了

負皮左

【屠李滿門--臭閪達】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCCCCXIII